香港海事博物館中的這一句，有什麼語法錯誤？

「大清皇家海關總稅務司雖然由英國人把持，但仍然辦得有聲有色。」

無乜問題，表示一啲英國人唔係淨係同祖國打工先會出力，即使同當時被歐洲認為係野蠻落後既清國打工都唔會怠工，反映呢位總稅務司心懷天下既胸懷

你令人很無癮